童貞高野りょーすけ祝你merry Christmas

【Merry Christmas：This is Final】

Good evening, Taiwan and Hong Kong people …

Today … I am so sad …

You know ‥‥

CHRISTMAS

呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵

All my friends go to HOTEL with their girrrrrrrrls,
and my Mother sent me E-mail,

“Hi, do you have girlfriend?”

NOOOOOOOOOOOOOOOO

I HAVE NO GIRL FRIEND.
I HAVE NO GIRRRRRRRRRRRRRRRL

........OK.....SORRY......

I have NEWS.

You Know.... I Went to Taiwan last month.

Actually...

I visited Taiwan for meeting 三原慧悟(Sanyuan).
He is....YouTuber.

WHY I Went to Taiwan for Meeting 三原慧悟？

The Answer is...... This Article.......

Final message from me….

Thank you….

I Believe, Mr.三原 will be one of the Most Popular IDOL in Taiwan in the future...

在台灣成為「傳說中的處男」之後，來向台灣的YouTuber挑戰

冇人收到？